講真，經jupas入先係真正大學生

經hd asso 入既都算，果堆外國野雞返黎洗底入u既真係參差極廢

仲要懶係野嗰啲自信撚

jupas 係醒d lor , nonjupas 係有其他優勢cover 返如家底 勤力。

hd asso唔同意
不過non jupas真係靠屋企

仲有朋友。

見過有人讀書垃圾，但有唔少朋友係學霸。借notes溫書，project有人carry次次a，professor 放料佢又係group收到。

除左佢付出時間去溫同考ielts，好似冇點付出過。入番中大

幸運A

識人好過識字

執著呢啲做乜 出黎揾幾錢呀

講咁多 你出到社會都係輸比依班你所謂既廢
因為人地出得去大多數係有家底

sad but true

身邊有人外國讀al番黎入左edu
仲要串用jupas入黎啲人廢
真係得淡笑